全球最具價值品牌 中國一間都無

《福布斯》公佈，2016年全球最具價值品牌榜，蘋果公司連續第6年蟬聯冠軍，其品牌價值按年增長6%至1541億美元。谷歌以825億美元品牌價值位列第二，微軟以752億美元排第三。

至於香港人熟悉的匯控（005）今年品牌價值按年下跌3%至140億美元，排第37名。

《福布斯》這次列出的全球最具價值100大品牌來自16個國家和19個行業。當中，美國公司佔據52間，可謂是雄霸半壁江山，其次為德國的11間，日本佔8間，而中國則一間也沒有。

《2016年全球最具價值品牌排行榜》

1. 蘋果公司（1541億美元）
2. 谷歌（825億美元）
3. 微軟（752億美元）
4. 可口可樂（585億美元）
5. Facebook（526億美元）
9. 麥當勞（391億美元）
11. 三星（361億美元）
18. Nike（275億美元）
37. 匯控（140億美元）

新聞來源連結:

三星

三星?軍火公司黎?

掛羊頭賣狗肉

三星真係有整軍備

碌柒就係撈亂左軍用零件

留名

就算支那有品牌上榜，嗰牌咪又係得支那人自己識，上嚟都冇用

整個中國同價值根本扯唔上關係

就算有上榜，個榜都應該係自己整

Lm

垃圾民族 無道德無信用 典型寄生獸
點會出到有價值既野? 唔出事已經偷笑

一間都冇 支那唔係好興收購人地公司 當係自己功勞咩

K9上次想反炸北韓，點知用到先知有一半係壞既